{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73862&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주스카이캐슬"
    },
    "text": "当ホテルは自然と接しており、快適な空気とともにヒーリングできる空間です。客室はネットフリックスを視聴できる個人アカウントが提供され、スタイラーが備えられており、リラックスできます。周辺には楊州駅から車で9分の距離に位置する楊州天保山林浴場と車で2分の距離にある天保山自然休養林があります。チェックイン時間は日曜日から木曜日までは8:00で、金曜日と土曜日は8:00ですチェックアウト時間は日曜日から木曜日までは4:00で、金曜日と土曜日は2:00です。ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は1部屋当たり無料で、追加車両に対しては1泊当たり6,000ウォンを現場で決済してください。連泊する場合は、日当2万ウォンの追加料金が発生します。宿泊客は荷物を保管することができ,プリント機器を使用することができます部隊施設ではルプタプバーベキュー施設があり、炊事施設では[デラックス]、[スイート]、[VIP]客室で簡単な炊事が可能です。肉類,てんぷら類、魚類は客室内で調理することはできません。未成年者は保護者同伴することなく利用することはできず、イメージは実時と違うことができます。チェックイン時には客室とベッドタイプが未記載された場合、特定客室とベッドタイプを保障しません。客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような自然スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には楊州天保山林浴場や天保山自然休養林などの自然スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "日曜日から木曜日まではチェックインは8:00、チェックアウトは4:00です。金曜日と土曜日はチェックインが8:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋当たり無料です。追加車両に対しては1泊当たり6,000ウォンを現場で決済してください。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、連泊する場合は日当2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "炊事はできますか？",
            "answer": "はい、炊事施設では[デラックス]、[スイート]、[VIP]客室で簡単な炊事が可能です。ただし、肉類、てんぷら類、魚類は客室内で調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴することなく利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 419
    }
}